# Para el lector:
En el presente directorio se encuentra la resolucion del [Trabajo Práctico Nª2](./TP2-MYS-2020.pdf) de la cátedra Modelos y Simulacion (5to año de la carrera Licenciatura en Sistemas) de la Universidad Nacional de la Patagonia San Juan Bosco (Sede Trelew).
